---
status: publish
published: true
title: Kafemlejnek.TV 2 - práce na dálku v Puppet Labs
author:
  display_name: Otec Fura
  login: admin
  email: novotnaci@gmail.com
  url: http://blog.novoj.net
author_login: admin
author_email: novotnaci@gmail.com
author_url: http://blog.novoj.net
excerpt: "<img class=\"alignleft size-thumbnail wp-image-3093\" src=\"/binary/2015/12/DSC_0040-150x150.jpg\"
  alt=\"DSC_0040\" width=\"150\" height=\"150\" />V tomto díle jsme zavítali do kanceláří
  Puppet Labs v Plzni. Čekali nás tam Michal Růžička, <a href=\"http://www.twitter.com/MichalBryxi\"
  target=\"_blank\">Michal Bryxí</a>, <a href=\"http://www.twitter.com/filip_hrbek\"
  target=\"_blank\">Filip Hrbek</a>, kteří nám pověděli něco o tom, jak v Čechách
  otvírali první světovou pobočku americké firmy <a href=\"https://puppetlabs.com/\"
  target=\"_blank\">Puppet Labs</a>. Povídali jsme si o tom, jak se vyvíjí <a href=\"https://puppetlabs.com/puppet/puppet-enterprise\"
  target=\"_blank\">Puppet Enterprise</a> a co to vlastně znamená pracovat na dálku
  pro podobnou společnost.\r\n\r\n"
wordpress_id: 3092
wordpress_url: http://blog.novoj.net/?p=3092
aliases:
    - /?p=3092
date: '2015-12-01 08:45:12 +0100'
date_gmt: '2015-12-01 07:45:12 +0100'
categories:
- Podcast
tags: []
comments: []
---
<p><img class="alignleft size-thumbnail wp-image-3093" src="/binary/2015/12/DSC_0040-150x150.jpg" alt="DSC_0040" width="150" height="150" />V tomto díle jsme zavítali do kanceláří Puppet Labs v Plzni. Čekali nás tam Michal Růžička, <a href="http://www.twitter.com/MichalBryxi" target="_blank">Michal Bryxí</a>, <a href="http://www.twitter.com/filip_hrbek" target="_blank">Filip Hrbek</a>, kteří nám pověděli něco o tom, jak v Čechách otvírali první světovou pobočku americké firmy <a href="https://puppetlabs.com/" target="_blank">Puppet Labs</a>. Povídali jsme si o tom, jak se vyvíjí <a href="https://puppetlabs.com/puppet/puppet-enterprise" target="_blank">Puppet Enterprise</a> a co to vlastně znamená pracovat na dálku pro podobnou společnost.</p>
<p><a id="more"></a><a id="more-3092"></a></p>
<h3>Stručný obsah</h3>
<ol>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=0m55s" target="_blank">představení</a> 0:55</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=1m40s" target="_blank">jak to v Plzni začalo</a> 1:40</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=5m45s" target="_blank">jak se řeší podepisování smluv z Ameriky</a> 5:45</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=6m30s" target="_blank">jak zakládá Američan firmu v Čechách</a> 6:30</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=6m53s" target="_blank">jak funguje komunikace mezi dislokovanými týmy</a> 6:53</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=8m22s" target="_blank">komunikační praktiky</a> 8:22</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=11m33s" target="_blank">jaké nástroje se používají</a> 11:33</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=13m20s" target="_blank">GitHub source repository</a> 13:20</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=14m36s" target="_blank">code review</a> 14:36</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=20m26s" target="_blank">práce z domova</a> 20:26</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=21m04s" target="_blank">výhody a nevýhody práce na dálku</a> 21:04</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=22m36s" target="_blank">velikost firmy</a> 22:36</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=23m00s" target="_blank">jazykové bariéry</a> 23:00</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=24m43s" target="_blank">mzdy u nás a ve světě</a> 24:43</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=25m26s" target="_blank">kulturní odlišnosti</a> 25:26</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=32m02s" target="_blank">možnosti kariérního růstu</a> 32:02</li>
<li><a href="http://www.youtube.com/watch?v=aKq89263-fQ&amp;t=33m48s" target="_blank">přijímací pohovor</a> 33:48</li>
</ol>
<p>Kompletní obsah zde: <a href="http://kafemlejnek.tv/dil-2-prace-na-dalku-v-puppet-labs/" target="_blank">http://kafemlejnek.tv/dil-2-prace-na-dalku-v-puppet-labs/</a></p>
